賤價放鞋

有冇巴打幫下手啊
$500
Aj retro 3
Us11
8成新